港珠澳大橋工地垃圾袋藏男屍 警重案封百米蒐證

【12:41更新】現場消息表示，工人在工地鋪設路面期間，發現一堆新泥頭，壓住一個垃圾膠袋，其後有人鎅開膠袋，隨即露出一個背部有紋身的男子屍體，屍體已腐爛，立即報警，由於附近並無泥頭，不排除是兇手將泥頭連同屍體一併傾倒在工地。
【12:28更新】警方調查顯示，男死者被藏於垃圾膠袋內，膠袋打結封口

早上10時許，赤鱲角機場內的東涌東岸路與暢連路交界的港珠港大橋地盤工地，一個貨櫃箱搭建成的寫字樓旁邊發現一具屍體，警員及救護員接報到場證實是男屍，警方新界南重案組第三隊人員接手調查，架起帳篷遮蓋屍體，正調查死者身份，鑑證科人員已到場搜證。

現場消息指，男子被藏於黑色垃圾膠袋內。途人劉先生今晨10時許見有多部警車泊在工地對開，機場管理局人員亦聞訊趕至了解，劉見不到屍體，但見到警員架起綠色帳篷，「電視都睇得多，綠色帳篷係用嚟遮住屍體。」劉形容氣氛緊張，「成20幾個警察封路封工地，工人都要離開工地。」

有人想查港珠澳內幕
知道的太多了被人滅口

又延遲了

你知道得太多

紋曬身大家知咩事啦

打生樁唧

符合蟈蜻
一早話呢個係血肉工程來

大把黑工死左沒報啫

呢個Post好快會消失

破左風水陣

紋晒身，紋晒身大家知咩事 架啦!!

有黃金！？

唔系用塞豆窿咩

活祭

愛兄弟定愛黃金

細蚊仔賣晒上去大陸

鬼橋

生樁

系你老母